沒有靈魂的一天從揮手開始

沒有靈魂地帶着身體上班中